一人一句唔岩音既歌詞

"呵唏呵 哪位當晚與我去送 妹~~貴~化~"

我們要一起高歌快樂上學去
我們是耶和華最寵愛的兒女

主能夠 主能夠

海天一片 宏播仁風 屬校遍港九

記錄痛苦的歌 夠開演唱煨～

誰願記滄桑匆匆往事 誰人是對是楚(錯)

屌你老母撞到我部電話吧

在森林和原野是多麼的逍遙
在森冧鍋圓爺絲墮麼滴燒要

雞蓉首舊日回憶的山丘，冇句岩音

香蒙想出發的忠粉

有你最好

如令你發現為你而活到失敗
令人不安 我奔星歪

主能夠

愛戀沒經驗 ‘今’天初發現

屌你老母臭閪 屌你老母閪

我們是快樂的好兒童